拉莫斯指如果聽日巴塞出局我會更高興

皇馬清風送爽下又晉一級，拉莫斯自2014年歐聯決賽後已攻入21球，當中有18球更是在球隊和波及輸波時攻入，這名關鍵先生賽後便說：「最重要是保持樂觀及積極，比賽一切都會有轉機。」他更補充指：「如果聽日巴塞出局，我會更高興。」值得一提的是，皇馬各項賽事42場中，有33場最少失一球，其防守依然存在進步空間。

垃圾拉膠

同國光榮牙

唔同民族

柒頭拉膠

蝗狗

燈中左

究竟皇疤班人點踢西班牙國家隊